薄扶林大學討論區(9) 等出GPA

誤中1001

有無grad左既巴打搵緊工?

留名

等official出hon

有冇捷徑可以睇grade？

寶寶

但我最想要既都未有 我send左兩封cold email啦

我諗住做全職兼職 屌係咪好冇大志

文學院乞食
打算去完grad trip先開始搵
應該唔會做翻譯既工 垃圾

係屋企做freelance translator

唔喺屋企呀
今晚先返

訓緊教都即刻起身

好想求救搵人幫我睇

Phy1050識做一半A-左
覺得流流地

可能其他人識做2/3

1/3？
Btw真心覺得未必堅 唔抱咁大期望

提早睇到自己GPA好刺激

最尾禁完description都無野down嘅

試下關adblock

有無機會係假
雖然好合理

I know that feel 只可以等but nothing more

有冇人用藍link知道自己f咗
跟住用上面個方法一樣係f咗？

得2.5

未睇grade

同問

咩叫最後download excel 整到最後一個step唔識download

禁description

過3

屌 想死

多謝clement econo 比咗個B+我

媽啊好感動cg回升至2.95 second up有望啦

再見Second low

唔係好相信MATH1853 A+左

有無巴打仲得？

engine 2.9可以揀到咩major?

Civil

個方法半信半疑

咪玩啦ching

都唔夠人入 咩GPA都入到

好醒

checked

試唔到嘅好大機會係眼殘或者手殘睇錯code改錯code

Ac米蘭巴打竟然係呢度見到你

其實俾唔俾咁check?

唔俾架
會踢你出校架

巴打冇用到VPN check?
唔用既話, 學校IT狗會check到你IP
等退學啦

我邊度見過你

未check

波台

我有個FD final year...佢因為想早D知GDP而咁樣做...跟住最尾比人DQ咗...4年白白咁過

我有個fd又係咁 最後year3被退學

好似要見board

咁慘了, 好多人都咁check

即刻draft封email比faculty先
但係要星期一先睇到

岩岩收到學校電話話要見我 睇個grade姐

我有fd都係咁

如果hku唔咁on9一定要統一放grade邊個會得閑咁做

屌本身faculty engine,上個SEM咁做見咗見田之楠,好彩佢好人 之後瘋狂玩佢肚腩

hku civil班staff一早已經知道有bug
所以次次臨放grade先出**

樓上直必？

真係有人淆晒底

小學生俾訓導主任記過踢出校咩

你唔驚?

屌

btw 個方法係點樣搵出嚟 之前未聽過

開唔到last step個excel file 可以巴絲可以過幾招咁
利申：跟足steps 試足幾次都仲係咁

x2

禁完個表既description冇反應多數係block左pop up
chrome url bar右邊有得禁 allow pop up

你睇番上一個post

薄扶林大學討論區(7) 鐘聲響起second low訊號
依個?
最尾幾頁都唔見

唔係講笑
真係有FD係咁
好彩田之楠保我

究竟點解會BLOCK 左
我無開ad blk
google 我都較左有pop up

Sem 1 GPA 都係to be released

omg

engine fac 表示乜柒都冇

姐係?

你應該去錯版面？

唔係去view my grade -> 簡sem1 -> copy 完code再去sem2 paste 咩?

我無睇阿佢自動彈出黎 本身我對code都一曉不通 無搞其他野

睇到了 唔該晒

淆底唔敢試，會唔會唔覺意改左入面d grade

終於畢業 你問我答

哲學撚諗野係唔同d

再冇奧莉亞玩你個icon會唔會有少少失落？

佢去左邊

我都想知

尋找有上連登，或者我哋撞到佢問下

尋找溝到女WTSAPP都唔撚應機啦

之前見到佢，佢淨係話做到隻狗咁，估唔到佢pool已出

屌那星 N賤 ** 都未出

鏗哥準備又爆4

係咪bam 咗個bug la?

早20分鐘都work

一講gpa即刻推post推得好快 之前一完sem根本冇人講野

提早睇到gpa咁爆 梗係推得快

係 我試左兩次先得

我唔得

要解除block pop up先down到

成功了！！！！！

因為我有科ccgl一早佢個lecturer已經係email講晒大家d grade畀大家知，而呢個check grade大法個grade又真係同lecturer講個grade一樣

所以應該係真

巴打介唔介意問多幾個讀同一個course嘅人係唔係真係啱

證實左係真

晒銀紙學生
都要28號先放grade

More

如果D GRADE係真就好

agger

唔中意同course d撚樣，唔想問佢地

已成功check grade
究竟係邊位大神發現呢個bug?
好撚堅

hku應該即刻請佢整整個辣殺portal啦

斷估係CS EE班友

engine 係咪乜柒都冇

Engine班撚樣出gpa前先**

希望28號再check個時個grade會高翻少少

想要D+?

好似係逐個marginal case review

check 咗先見到呢個po
難分曲直
year1 好驚呀

有乜好驚？

Year1 2.68 3.26 拉完都冇SecondUp

半間U陪你

大家攬住一齊死

死都係hku班IT狗死先

屌唔好撚fm啦
fmbb想無咁易死就同多d人講呢個bug啦

難得多人上水，講下笑je

on9，up晒上secret page，玩咩

下年冇得用啦

唔up班it狗都會知啦

真係check到grade
不過2407未出

請問知唔知law fac? 可以係邊check到？ thank you

星都未出睇唔睇到

一定要星左先得，所以engine course睇唔到

可能engine班人一早知有bug所以唔放上去俾人check

成班人都識programming邊會唔知

checked
有科一早知grade, 同睇grade大法睇到嘅一樣
應該信得過
繼續搵工

如果trans咗去第二個faculty嘅話仲有得攞上年嘅Dean list同prize?
希望個grade係真

course prof話係咁就係咁架啦 除非你appeal

如果sem1同sem2總共take得8科會唔會影響到dean list結果?

唔會
當然穩陣啲可以check番faculty個網

Dean list 要點apply

唔洗apply，夠佢requirement(top 10% student/gpa 3.6) faculty會notify你

冇知一問 dean list有咩用

巴閉囉 疊馬 英雄主義

祝你順利

可以比你邀請屋企人來睇你上台拎獎 其實好有意義

有無green gown着

我個faculty冇

咁係係咩場合到頒獎？

我果時係陸佑堂 特燈搞個prize ceremony

有無人知Med Fac幾時頒

冇x2

Around 2月

個個連登仔都dean list

依家個bugs仲ok?

仲用到，星期日搵鬼同你開工fix bug 咩

如果佢唔fix 以後都用到就好啦

點解我最後個步禁Description之後
會成個頁面變返以前未修改咁
而唔係下載一個EXCEL?

btw連咁都整唔到我應該唔可以話自己讀hku

=垃圾紙一張
加個免費午餐嘿

yr1想trans dental （低轉高）gpa要幾多？

最少4

我同你同faculty呀嘛

本身咩科
可能性接近0

好想知你係邊個

speech and hearing

我都想起你出嚟 不過真係大海撈針

even你兩登加埋已經透露晒你嘅人生歷程咁滯

屌你

有

所謂免費午餐咪又係樓下cym啲野食
不過都算係咁架啦，冇搵su can搞

連登/高登仔真係無介紹錯 有個fd CCST9012 A+左

其實睇人

Med fac 5-6pm 興lunch冇緣

每年都會有人A+

仆街文革得b-個個都話正嘅收左皮

Account 算唔算好 grade
想minor

block 咗pop up?

Check左grade最後都係2nd low grad

睇清楚改srt5個位啱唔啱先

Between，想問下呢度有冇人參加咗Stanford International Honours Program?

早知唔睇,爛曬grade冇A range

未睇

得科CC睇到 archi fac連星星都未出

Engine same

C左

愛情巴

做咩

你扮乜爛GRADE
btw realtivity點

一係B一係B+唔叫爛咩
relativity咪話好讀唔好grade

下年讀CARRY禾-3-

下個sem要追grade

下年不如一齊advanced QM

不了,大把緊要course未讀

仲未check grade既好趁今晚check啦 聽朝可能冇得check架啦

acc 出d題目偏淺
死操爛操tutorial exercise個pattern夠做 (1課2-3題 一個course10課左右)
次次都係臨考一兩日先煲 workload都算幾低
唔好處係條curve會拉到好撚高 錯d無謂嘢就

利申acct2102 2105 A+ 據聞3字頭嗰d開始深同爛

依家睇到嘅 course coordinator upload 嘅成績，係要過BOE, 不過改嘅機會低

冇問題

大家知唔知有bug
可以早d睇GPA

有d咁既事

係咪同Grade Bug同理
Sem 2 Grade page under "To be released" 有一個大吉位
可能係for term statistics（即係GPA個部分）
不過其實有Grade都識自己計GPA啦

BTW Portal "View My Grades" 已被消失

lol play too big

見到有科有hyperlink
唔想做人了

用course history 得唔得？

civil engine仔可唔可以去exchange但唔駛defer

你best 8幾多？

有冇mech仔去exchange唔駛defer?

如果civil intro得b咁應唔應該揀civil

似考寫文多d

可以揀
intro 我都係B

有無人有經驗兩電一鐵個d sandwich program
會唔會好高要求

你點樣知自己b

其實mechan intro教d野會比較接近civil學嘅野

Civil intro d野，都唔覺係學civil

之後多唔多文寫?

有，唔多，最主要都係學mechanics嘅野

我自己覺得係好多吹水野背

之後你就會發現有得吹水有得背係一件好事

civil final有4成係dr shih嘅嘢，十條mc加兩條計數
其他都係dr kwan嘅吹水嘢

一直以為civil 讀既野都係吹水
咁我都civil 了

你咁勁實揀civil啦

你又知我係邊個？

不要on9了吧
這是工程系
不是工商管理

想問下有無巴絲join過hku students ambassador scheme

諗緊下年報唔報

乜撚野嚟

Engine cs係讀咩？未試過intro course
但唔少人都話cs好景 揀唔揀好？

好唔好景你讀完過幾年又未必一樣,幾年前咪又係狂煲civil好,好左幾耐?
揀自己鍾意既黎讀啦.大學啦,唔好咁大件事都靠人地

markov巴,頭先有email話開你想讀既Supramolecular chemistry

但我唔夠cred讀,有2個prerequisite,屌佢老母

都係果句
讀得勁就好景
讀得廢就..

有冇source?

supramolecule有咩source 新開

我意思係話email有話開Supramolecular chemistry咩
btw邊2個prerequisite?

inorganic 2 同埋 organic 2

我可以讀wo

巴打有冇Inorganic 2既source
我想睇下lecture note

順便求ee source
想讀optics,signal同device

New Chemistry Courses in 2017-18 and Changes in CHEM2541 Time-table in 2018-19

俾你email 我

thx!

thx

sent

thxxxx

有冇人好掛住上曾飛龍既數學堂

有幸以前summer course上過佢tutorial
成個19才子咁

唔知佢會唔會教3407

陶傑
BTW咩summer course

歡迎私底下inbox

我指inbox佢

mathematical modelling(matlab)

嘩屌我都唔知佢教哩D
幾時既事

兩年前
W S Cheung教lecture

唔識
但曾飛龍好撚正

我覺得Marian Choy正d
飛龍唔岩我

marian都好正
但無諗過YR1就咁快撞到佢地,之後就冇得再見

飛龍我上左一堂就無去

食撚屎

佢嘅1111

巴打有冇讀material 1

個prof del 哂d lecture notes

佢教成點
下個SEM諗住take

我識有人 A range

佢教得幾

肥陳

超好grade

more
仲諗緊take唔take material 1 2
好不安

係咪w k Chan

material係咩科?
btw巴打take左intro既ee core未?
我記得有個circuit係成個engine都要讀

係

material chemistry
sor呀我冇讀intro ee

Ppt啲嘢都係靠背
不過上堂要抄notes就真
因為有時佢會講啲ppt冇嘅嘢

佢D英文聽唔聽得明
聽唔明我驚抄唔到

香港accent香港人應該聽得明
如果你係外籍咁我就唔知啦

sure HK
巴打yr4 chem?

same
但之前無了解過 唔知會唔會好花時間同唔太知會有咩做所以想問問有無巴絲join過

知啦 見過啦

屌那星 依家無得view my grade 偷睇gpa

怪就怪班友放上secret page啦

civil best 8嘅marginal要幾多

4.0

正我4.3

屌你老母 捨得出GPA未呀 等緊睇HON嫁你老母

準freshmen可以留意有咩好grade cc
個人推介：ccst9012

ccst9042

靚仔巴打，好想見下你

唔係講engine

巴打有冇advance chem又好GRADE既推介下

chem3542

呢個真好grade

其實所有advance chem 都好GRADE

下 ?

大家知唔知港大電機鏗哥係邊個?

大家知唔知城大電腦三妹係邊個?

Markov巴咁你有冇讀general chem同organic chem?
諗住take 4個chem course學下lab當free elective算
好唔好grade,有冇梳屎

做乜咁鐘意organic chem 我覺得Inorganic近physics多D
general chem d note佢del曬
organic chem我有既

有Gen Chem I (CHEM1042) Notes同埋Test Paper

因為想學organometallic,organic photonics之類既野
phychem同phy差唔多,an chem好無聊,inorganic其實有興趣不過唔夠cred

巴打可唔可以些牙下
屎忽都比埋你

已經Share Check email
不過我個次份Test Mean 勁低 (23.0/45) 然後Exam差啲做唔曬
A到算係咁 （利申：Test 40/45)

多謝曬
份卷好難?定好多野考?

Exam 4分8條Balmer Series篤機
勁多數計

話時話原來你個名Markovnikov已經係一個人名,成日將你當左數學個Markov

你睇清楚d organometallic個prerequisite係inorganic chem II
你想知既topic都係關inorganic事，好似要知d metal同carbon既野點form bond,用咩orbital gorm bond
真係想要organic?

markov chain
我係markovnikov addition

盲撚左,因為佢叫organometallic就係organic
咁inorganic係咪都會有得學synthesis?

原來想學synthesis
inorganic有synthesis既,都係metal compound多
但organometallic既野多數用黎做catalyst多,因為好容易同air/water react(因為metal electropositive, carbon果D electronegative,可以當佢正負charge咁諗,容易被oxidize/同polar野react),所以實際作用不大
最尾決定到要咩notes未

我都好想見你

化學家
好多DSE雞雞屌緊佢

咁你比inorganic我啦,多謝你點醒
原來我一直都誤會左

DSE有呢個人咩

markovnikov 你有讀organometallic?

SOR我出緊街,番去比你
但係有一PART冇ppt,佢上堂派notes但唔放上moodle,你想走堂既話最好唔好reg Yeung/Prof Yam 果d course(但inorganic,organometallic都係佢地教 ),因為佢地唔DUM上moddle

冇,唔夠credit讀
但係問咗歐陽拎notes
個course如何 ?

冇讀過

我有sit過下actuarial science果個stochastic modelling 聽到markov聽到一頭霧水
markovikov正D 因為凡係有佢既考試題目都係汁分 markov就不了

巴打讀咗咩course

yes

唔講

但STAT講唔係好D咩 好applied既feel

你覺得CHEM入面邊個教得好

vivian yam for sure

Prof Yam冇上過
歐陽如何

佢講野超快

唔準你話我個歐陽

btw bioinorganic?

Prof A S C Cheung我CC同SCNC對佢印象唔錯

係幾applied下
BTW你讀曬CS同MATH既markov?

張仕中退休喇

Yang Jun

伏味濃
佢個course睇個名都打冷震,諗起2541啲濕鳩野

全個department最濕鳩嘅係G H Chen同埋C M Che

聽講下年GH CHEN教3541
今鋪閪多過LIKE

好心G H Chen同C M Che匿喺實驗室做研究算啦
要佢哋教lecture簡直玩死班學生

教書副業黎既姐

Markov巴我考慮好
CHEM1042 General chemistry I (6)
CHEM1043 General chemistry II (6)
CHEM2441 Organic chemistry I (6)
CHEM2341 Inorganic chemistry I (6)
CHEM3341 Inorganic chemistry II (6)
CHEM3143 Introduction to materials chemistry (6)
CHEM4142 Symmetry, group theory and applications (6)
點睇

G H Chen個問題係上堂講唔清又以為學生明，睇佢啲notes又唔會明，索性自己睇書算
如果佢教3541係照用番A S C Cheung啲notes教好啲，如果唔係真係睇書算

老老實實，最貼地個科Food and Water Analysis你地竟然唔讀

上次求其入左間lecture room休息,係個chem course
有個女人肥肥地,港女feel d英文好屎,又照notes讀
講堆數字佔左大半堂,有冇人知佢係邊個

你maj chem 先好讀advanced chem

點解
我揀既科應該都既self contained,唔駛其他chem知識掛

同埋頭先唔係先有人話chem advanced course好grade咩

識少少其他chem 會好D

要做LAB不了

symmetry果個轉material 2較好
organic都唔太建議REG,哩D自學到又冇乜技巧,唔洗特登上堂學 鳩背咋嘛
如果係對organometallic有興趣咪讀番個

頂minor埋都得
material 1,2有教semiconductor,對你minor EE有D用

Organic學完考完依家已經乜都唔記得哂

係咩 仲好記得
最多係D mechanism有D唔太記得

有無soc sci撚指點下politics讀咩elective好

想minor埋所以讀埋organic
你啱,應該material2>group

chem好似有個144 cred既programme，愛情巴有冇睇過？

太貼地不了

有,其實set得幾好,有IRE/物理精研既味道
不過唔想讀an chem同phy chem

個人建議應該organic變an chem
話曬哩科都係CHEM黎 要識做實驗D儀器點用嫁嘛

好悶剩係對住chem

佢major phy
minor ee
再加minor chem

double maj double min

math咁爛grade,而家single maj math/phy就算

基仔

你指邊樣?math/phy定太多其他minor野?
math/phy緊係唔會讀完core就算,有好多科都要自己揀返黎讀

點解你唔索性maj phy min maths 同chem ee是但一科，另外嗰科當free elective？

因為math/phy可以轉數,phy就麻煩d,好似係

讀an chem

唔想做titration同quantitative analysis

reg一個點都好d既

you mean轉field？你ug唔係maths major應該無乜可能喎

咁信你架啦

試下做lab既感覺，不過驚你撞

financial math值得考慮下咁解
真係唔得就當math係free elective,讀個numerical就算

gen chem 都可以做lab

org inorg應該都有?

冇 2字頭冇

2字頭 INORG 有

呀係

見到EEE 有個entrance scholarship, 但無參加課外活動, 點寫好

你唔係civil咩

都係跟返興趣

哦,咁9寫apply下

無點9寫
寫no?

有冇人讀過CHEM3442 Organic chemistry of biomolecules?
好唔好讀?

巴打有冇讀bio inorganic
好唔好grade

讀過
好多野背

is ok
個grade靚唔靚
因為prof sun好似都教得唔錯

我唔靚

可唔可以比prof sun果part既note比我

比左

好掛住鏗哥

背到我仆街, 好彩有A

Quit 連登專心返ibank

夠唔夠environmental chem咁多

巴打

三妹

env chem仲多

咁就小兒科啦
佢係全部齋背定有得用下腦加背先

得返4個sem 可以點追

不必追

畢唔到業架喇

gay test

追唔到

我要打東東

咁毒嘅東東

比我奶下

你有intern即係你衰哂都有個譜啦
唔使驚喎

你搵鏗仔啦

我講緊我

任打唔嬲

自虐傾向

洗唔洗揾cedars傾傾

幻覺罷了

Come on 東東

比你地打得多

小弟9月新生 我想問yr1係咪一定可以申請到住hall?

唔係, 同埋想住得開心請去CU

hku有得玩JJ

東東的50道陰影

冇整頓過咩經過今次之後 JJ

整咩頓呀,ward一樣都係唔會理
今次出事最嚴重都係取消宿位,驚條春咩

latecomer係咪好細機會

gly 巴

某幾間hall latecome同regular一樣咁易apply
不過呢

騎巴

諗住黃hall，返學近

rclee竟然近
你aim med fac嘢咩

nursing

整頓你條JJ就有份

我又黎傾下

夢巴住唔住hall想幫你含

想住孫志新,其實頹唔頹 想住頹HALL

我想住呀

咪同我搶

遲啲唔係會開hall post嘅咩?
到時先再講啦

唔住hall,四日八半加天地，淨低個日撞正放工時間放學，我咁都頂到真係難以置信。

所以gpa唔過3

彼此追憶不怕做愛要終止
但我大概上世做過太多壞事

天地堂最啱開返張海洋公園全年證

放榜啦咩
個個都問hall

可能non jupas？

唔撚頹

好多gay佬
雖然唔係第一日既事

Gay佬住男hall啦

男hall其實幾恐同下
因為佢地唔敢認自己有潛在gay因

要defer一年
依家cgpa未計今個sem 2.05
灰到仆街

巴打讀咩呀？

靚仔b

BBA

你係咪住hall嚟，定係讀programming 個個bba?

冇住hall, 係嗰個programme

好多令仔令女

programmig真係難到hihi，正常智力都冇可能拎到average成績

讀緊非港大既cs major，就黎玩完

咁你仲水人讀cs

有冇round II 龍華攻略 ?

點睇lee hysan

係咩

chur

入得cs都好勁

間間u讀得依科Major既巴打, 個個轉數都好快, 思維敏銳

三妹幾時出人頭地

有邊間唔chur，問心

Wrong post sorry

我連grad唔grad到都成問題

有冇人做過AIA intern

賣保險

有中同港大精算fd返過AIA intern，用excel VBA 寫script

間間都chur我知 但hysan有冇話有咩特別既野

Excel VBA

點解呀

男女同層

下年要自己做FYP，但我完全唔識打code

聽講識C++ 應該冇問題，短時間上手我建議 python

好似冇仙
龍華應該冇咁chur

六常ching教吓我

我咩都唔識，任何language睇極都唔明

HTML CSS 除外

有無下年既bea final yr巴絲無咩方向

咁你讀咩架

我 C++ 垃圾，淨係寫到低b野

有冇靚grade cc推介

Ccst9012

個topic係你強項嘅cc

今年做完civil FYP有大半時間係玩programming sort野計野

冇仙

咩topic

transport野 都應該好窄路
要搞big data先要搞到咁

竟然玩transport,司徒定SC

但你睇下hku secret 紫HALL D野就知其實唔係咁好

興趣累事
SC
預得b range

BTW CIVIL係咪就爆

失緊業

你舊年intern番咩

法國佬 上年都已經尾班車intern
加上高不成低不就

點解 睇下先

姐係second low差D second up?

係啦

有冇去上班台睇最新消息

準備轉行架喇

巴打加油

點解要member mode
唔係咩秘密黎
Btw user id 狗名？

手足口嗰啲隔年就黎
Starr hall o肌肉溶解都6年前

屋企最方便，想方便就咪住hell

BA jj諗唔到major乜野好
有冇人知 global creative industries 點?
雖然major乜鳩都係乞食㗎啦

點解玩到咁過份

認真呢個年頭除非住好遠/好撚想玩如果唔係都唔住好啲
浪費時間為多 下年住埋year 3 真係即走
如果你要揀沙宣撚玩就hysan WL 靜靜地休閒就rc啦
利申: 後悔浮hell無讀好書嘅垃圾

有冇巴絲29號會去參加PKU Globex Jemester?

鏗哥唔係去過啦咩
你今年grad啦喎 又去多次?

巴打可唔可以send埋比我 free elective想讀

Free Elective毫不建議

暑假好撚悶

同我拍拖囉bb

你搵小馬bb吧

比藝讀 Ching flirt 緊

咁我呢?

一齊入東大重新開始

ok

話時話近排做咩咁多東大post

對chem好有興趣 dse有5* 想take 1042 1043
點解唔建議 太多lab?

Grade其實唔保證靚（不過你唔太care既話都OK既）
正如前面講過，Test 可以勁低分， Exam做唔切（講緊係大部分人）
1042建議有Physics（仲要係E2 Atomic World）底
DSE有5*絕對唔代表你呢個Course會讀得好

dse chem 5*但爛左1042留名

5**都爛咗路過

1043 2241 2341 2441都唔差既

Dse chem 5** 1042 A+留名

負皮左你
自己反省下👎🏻

屌你老母

對於巴打你黎講都唔係唔差喇

巴打咩major

有咩誤會

quote錯

再負皮你
自己反省下👎🏻👎🏻

咁惡

有冇ba major推介

垃圾哂銀時幫你唔到

BA唔知讀咩就讀個language double major啦
其他BA全部都搵唔到食,讀langugae令你至少可以周身刀,去下旅行入下外國firm

講下你yr 1 take過咩course，邊啲讀得好啲嗰類啦

個個人能力唔同，你咁講好難討論

其實ba全部都唔會搵到食

我懷疑佢係等放榜?

咁快就諗major？ 仲有成年諗

between同埋唔好點人讀兩個lang啦，lang course平時勁chur唔係個個應付到（雖然冇exam）

我double major加minor都hea過專take smlc嘅同學仔

乜依家啲人咁撚寸嘅

想當年而家我係到排緊courselist
btw讀德/法+西就幾乎可以橫行世界

冇戰鬥民族語讀是咪on9

allahu akbar

嗰陣我都係，yr 1排到yr 4添

而家個plan已經完全唔同

搭單問
想讀BA free elective
要靚grade 多囡 冇考試
有咩好介紹

ling打手到此一遊

有無人知幾時出hon

文學院囡囡

放心你唔會溝到㗎

過咗1000就冇考試啦

連登仔學人溝文學院囡囡

不過ling考試真係少嘢讀過maths好多好多好多

in class quiz唔當考試啦
最緊要早完sem

屌⋯⋯溫engine 野已經夠忙

有咩問題

老老豆豆，我唔覺得啲寫essay為主嘅文科會幫你慳幾多時間 反而ling嘅嘢真係唔係太難溫得晒

咁gcin 同 hkgs 呢？

冇讀過唔敢講

我淨係知有中同讀gcin intro爛咗grade

我上個sem 寫嘅lab report 起碼有一百頁
釘埋出書應該厚過好多所謂作家

吓？聽講gcin 係愉快學習⋯⋯

有愉快同爛grade有衝突咩

不過其實佢係自己諗住好grade所以hea讀

我聽過有精算撚掛住偷影女同學
Cgpa 得2點幾
之後喪讀buddism
全部拎A
Cgpa 有3

爛左grade 咪唔愉快囉

好感動 有人理我
take左Spanish Sem1 B+ Sem2 B- 都有興趣讀落去 不過能力所限 應該都係Minor就算
GCIN 鳩讀A-左
Amercian stud B
LING1000 爛grade㗎咪撚讀啊

有冇人有material chemistry 1 既source

有幾爛grade呀

心思思可能eng stud 加gcin

不過eng stud 又好似幾Chur

齋諗都

好多學霸

FF無咁早囉，完

船巴就係學霸之龍

收皮啦你撚有reg

仲以為係自己問題，見到咁多人爛安心了

我唔夠佢揪

識拜一定拜船巴 有神快拜

(笑)

22號了
仍然係星都無一粒

邊個fac

工程狗

你咩dept

ME

全部pass......

+1 ...

D都係pass

有冇engg1111嘅報下喜？

Portal 好似唔比用個制入去，但有無辦法用 link 入到 VIEW MY GRADE 果頁 ?

已經試過 佢會話你冇權限進入

係lol.....
Engine d 星星壽命好短

我深信佢地五點半收工前會搞掂

之前講過大概26-28號出

有冇ching未決定好讀咩major

Civil 等乞食

大電一定有嘢做

我今個sem cc 同core
D 都好過retake
打死我都唔retake

用之前個方法睇完grade 就完全唔記得左放gpa依件事

Mech 一定有野做

都唔知個grade有無改到

好緊張

好沉重既心情 快D出啦

其實而家有邊個FAC真係RELEASE左？

push

Engine出左grade

個兩粒星

fake9me

Sor未打完就傳送jor

嚇撚死我

我都係

好似未有 應該大部分都係28/6出

有無人試過pass少過36credits/1年?
係咪會discontinue?

btw cGPA點都過1

咁都比你做到
佩服佩服

有冇考慮過quit U留返個位比有心機讀書既人呢?

如果仲有個位，無

Regulations for First Degree Curriculua UG4(e)
Unless otherwise permitted by the Board of the Faculty, candidates shall be recommended
for discontinuation of their studies if they have:
(i) failed to complete successfully 36 or more credits in two consecutive semesters (not
including the summer semester), except where they are not required to take such a
number of credits in the two given semesters, or
(ii) failed to achieve an average Semester GPA of 1.0 or higher for two consecutive semesters
(not including the summer semester), or
(iii) exceeded the maximum period of registration specified in the regulations of the degree

好似聽講過去搵社工傾下計
話自己好大壓力果D廢話
可以捱多一個sem

姐係study advisor個種

九成九係搏盡無悔啦
抵死

有冇收到風ENGINE幾時出GPA

出左啦

28號嘛

又唔偷睇

梳，唔記得星星都冇粒

sci fac出左GPA

未？

人地都講到明28號

engine GPA岩岩好過3
揀咩最有錢途?
利申: 冇突別興趣, 窮撚

EE或者CS

Civil 啦, 仲諗

哪有GPA
連mech都唔夠爭

搏盡無悔

你係ME喎清

入civil唔洗GPA

今年civil 加左位？好似有成百五人

A+

呢度

我都係ez

本來幾多位
不過今年year1都收多左人
所以都差唔多

我考之前都估唔到咁易
見到堆人 sem1 唔係D就係F
點知我做完成份卷仲多左一個鍾比我慢慢check

下年可以叫定fm sem2 take engg1111

我等緊出gpa 等出official final transcript 去fulfill master 個conditional offer
hku做野真係好撚慢

點check 架

Engine 12點都未有 睇黎大機會下星期先有得睇

我果年120人
重點唔係year1收幾多人，宜係個行業可以容納到幾多人

巴打yr幾

今年grad

跟邊個做FYP

唔想自爆

咁都會自爆咩
想問下BEN YOUNG 因為好想學steel

一個supervisor 正常跟得幾個學生
STEEL果邊好似要做simulation

想問埋prof kwan 同francis au

唔係做lab咋咩

francis au喇
prof kwan你見fyp既description得幾隻字,好HEA

話明engg1111，學完就應該要識點睇架啦
除非你

一諗起Francis Au
我就諗起好好好好好撚多野做
但學到野

真心會好chur

你覺得跟邊個好

睇你想唔想做LAB

邊個會好GRADE D

好grade 的話你叫我做姑哩都做
真心唔介意lab

好唔好GRADE真係答你唔到
因為未出GRADE

咁elective果邊你recommend讀邊6個好D (我淨係想要好GRADE )

我唔貪心
已準備trans 3 個 disciplinary elective
淨返就 infrastructure, concrete 同steel
Francis au 同ben young 教
冇問題嘅

死番去exchange

屌佢老母
Soil 又唔俾我trans
Transport 又唔俾我trans
局我 trans disciplinary elective

點解唔比你tran transport同soil

可能一個覺得做百幾頁lab report 好過癮
另一個覺得爛我grade 好好玩

去R下SC WONG袋底叫佢比你TRAN

szeto 哥已經ban 左
然後澳洲一個sem 6x4=24 credit
所以我今個sem 要36 credit
1114+2112 讀到我仆街

佢點都要你爛GRADE
2112好CHUR?
BTW邊間,sydney?

1. 據說冇人成功過trans 走transport
2. Francis 果part 好大workload, 但學到野
3. 唔想自爆

disciplinary core最慘痛苦應該係呢兩個course

discipline elective 可以讀management

pan wei教得好嘛?
見佢成日大熱天時都著西裝,痴9線

又話唔care grade
btw原來巴打鍾意既material係鍊鋼?

唔係呀我幫FD問嫁咋
civil冇乜邊范我係鐘意 想學鋼係因為civil仔點都要識
正如你冇讀過relativity都唔可以話自己讀過physics,利申唔識

唔識number theory都

梳囉唔識

唔係呀我幫FD問嫁咋
civil冇乜邊范我係鐘意 想學鋼係因為civil仔點都要識
正如你冇讀過relativity都唔可以話自己讀過physics,利申唔識
唔識number theory都照話自己讀數

最僧數學 prove一堆

其實有好多人冇讀steel 包括我

竟然，我以為正常都會讀steel同foundation
btw pan wei教成點

number theory 最好玩，唔明嘅諗一世都唔明

Facebook 問Marian , btw, 佢下年唔教

出左grade la

想問下dean list 係咪佢會直接畀你定點

Fluid D+

Gpa 2.2

Fluid mechanics 居然b-

A+
Fluids呀

差好遠喎a-,b-

真係a-
識得有人fail
1105 c-左

屌唔過3

咁快出咗grade啦？？

你識嗰個fail嘅人係我？

視乎你知唔知我真身

engine咁快出左grade
view my grade粒掣仲係消失左喎

Victor哥咁出名點會唔識

屌，soil f 撚咗

course history睇

my course history

仲係 **

陰公lab 要由頭再做過

咁搞笑

My course history sem2嗰5科仲係**未出grade

最撚煩真係啲lab

year one engine仔 想問下要咩GPA先入到civil

想問下civil仔想exchange但係用晒free electives,
仲有咩civil科可以tran

你去邊度exchange 呀
Trans disciplinary elective 啦

呢條link 自己睇

死link
㩒
再㩒 exchange student credit transfer

唔過3但滿足

想報新加玻
唔該巴打先

3.3啦

intro civil 拎D

點做到㗎

入mech gpa要幾多
似乎無望入mech

個日以為係考 intro mech
係個考場大叫 盧國強上我身
身係上左喇 但份卷唔識做

大概3左右 呢一兩年開始升

咁唔怪之
盧國強會計錯數

仆街啦 我gpa好低 入唔到 除左mech唔知想讀咩
係咪要等死

考civil 揾盧覺強
唔怪得爛grade

之前睇嗰嗰grade假既
有科之前睇B-，而家變左C+

唔通之前果個真係唔係finalized grade?

屌入唔到civil

係真唔係

其他科呢？

得math1851係咁

CS大電科科都有前途(根據鏗哥)

唔係全連登得我係咁炸?
engine yr1仔快d訓醒報下grade

鏗哥仲話 civil 等揸兜
話唔定你賽翁失馬呢

無轉過屌全B

舊年最低好似best 8 3.13 wo

CGPA 2.8 唔知入唔入到mech
有冇ching 知最低收幾多

今年收多左人
應該3.2我估

好似唔係鏗哥話civil收皮，係第二個user

唔好ar
死人cc

可能係你本身個grade都係好marginal嘅case,咁佢要拉curve

其中一個可能係本身個呀sir想拉多d人上去高grade,但department上頭就strict d要跟條curve畀grade，所以你呢隻case就跌左落C-

我估係咁

啱啱好過38科B

今年major收分仲會唔會係
civil>mech>EE>其他?

係C+

應該得
上年識人低過你都入到
不過唔知今年mech會唔會俾人推過咗個cut off

都幾誇張，成個course history 淨係得B屌派多個B+都唔得

係喎⋯⋯
然後又有班fans 走出黎話cs 大電等發達

Civil 爆左啦，你問下 Year 3 班師兄就知，幾多人搵唔到工係屋企坐緊等 defer

ME 或者 CS 仲有得發展
EE 都爆緊
剩係睇 $ 衝科真係好蠢，又唔做下 research 睇下個行業穩唔穩定

鏗哥你好

唔關事，淨係想對少啲programming, 我理得佢高人工定點，programming 炒到喊

晨早話收皮，無人信個個照衝入 Civil

ME > CS > EE (爆緊) > Civil (已爆)

EE 得 7 成人揾到 intern
甚至有 d 人係去學校裝 windows 都計做 intern，仲衝入黎真係祝你好運

反而今年電子人畢業入 PCCW 都幾穩定，人工都有 16.5k，但計埋福利穩定度會好過 EE / ME 18K 既 contractor

其實就算入左civil都唔一定做返civil嘅，各位year1自己早d plan定諗定啦(老屎忽上身)

唔信我可以求其 frd 搭 frd R 個 3rd year 既問下
過 3 先有 d 機會靠自己搵到 intern，唔過 3 真係

信鏗哥 得永生

早知認真啲考份phys mid term同功課都無做,結果得B

咎由自取

好快所有eng 都比ive搞到爆煲

咁 take course 就要 plan 下唔好讀到咁專
HKU BEng 每年都收更多人，谷左幾年其實間間公司都收夠哂人，黎緊幾年都唔多請 GradE，跟返興趣揀科啦，起碼讀得開心 d

想問揀左 Major 未 ???

7月5截，7月14派結果

吓，faculty 做野咁爽手嘅咩

揀mech定Eee好？engg1111 c-淨係識hello world

同埋上年每個fac限收幾多人？

跟興趣同能力
兩者只有一既話就能力>興趣

如果冇咩邊科有興趣係咪揀civil最穩陣

Gpa 2.5 係咪無望mech
明明努力溫書 但考試永遠仆街
我係唔識考試果堆人黎

可以minor其他野
可以揾intern個陣揾下其他行業
其實好多都唔理你咩major嘅，所以唔洗話一味focus on engineering，覺得engine爆就收皮
更何況，civil工程其實陸續有黎

做就真係陸續有嚟無咁多civil嘢起啦

Year 2真係要小心揀CC 我今年揀親都係伏黎

屌放完成績飯都無心機食聽日先食飯

屌放完成績人都無心機做 #b 下世先做人

係lol
我舊年cc 全a
今年得b+ b+ b-

係身邊個個都3.6,3.8揀civil

今年civil grad 唔過三既人搵工搵得好辛苦

巴打fyp點

b range

自爆邊個喇

2407手足如何

geotechnical 果邊

geotechnical全部都伏

咁你揀fran au 囉

我淨係J BEN YOUNG BB
BTW巴打搵工搵成點

CC推介
CCST9012 A+

都搵到consultant 嘅